If we burn you burn with us

之前提過，總會有黃絲出席社區對話，
結果顯然如我所料，未能拆穿林鄭多年一言堂的政治風格。

明知林鄭假對話，仲視示威者為No stake in society,
林鄭自稱作為特首，要服務兩個主人(中央與市民)，
單單係批評當日佢稱呼過大量市民為No stake in society，已經令佢無言已對！
問題，會有答案。
評論，只能接受/反駁。

舉一個例子:
１）2019年9月18日行會召集人陳智思表明政府不會再向示威者退讓。而2019年9月19日政府宣布有今日呢個社區對話，請問今日係咪只係公關show？你從來只係打算讀稿，而唔願意去聽取民意。正如當年皇后碼頭清拆，以至你邀請周永新教授對全民退保做研究，多年研究成果被你一言堂推翻！今日嘅對話，同你以往嘅諮詢，分別何在？

上述針對嘅係政權，係林鄭本人一直以來辦事風格，呢個先能夠破解假對話嘅局面。
然而，我當然唔同意比機會林鄭做對話，下次如果想杯葛社區對話，必須做足夠文宣……

林彥邦 ： 政府在對話後成功了第一步 不要陪她玩遊戲好嗎！

幸慶嘅係，作為振英繼任人嘅英國特務，為我地流出左文宣，
基本法成廢紙，意味著外國應視香港為一國一制，證實一國兩制嘅失敗。(中共係面子上絕對唔會願意承認失敗，呢個係林鄭為10.1國慶送嘅禮物!)
林鄭：一國兩制不包括自治 與中央口徑一致 基本法已成廢紙

今晚社區對話，林鄭確實成功做左一場公關Show.
唔好白白浪費咁多手足嘅人命，
唔好忘記7.21 8.31 甚至眾多嘅跳樓、自殺嘅手足.
未來會展開新一輪嘅戰場，係文宣。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

為巴打補充小小，如果話上連登係年青人嘅主流，
聽電台係唔少的士司機／飲食業／長者嘅日常生活習慣。
我願意接到你地嘅電話，只要你講出你姓乜，想講乜題目
內容上反映你係一個正常人，唔講粗口，思路清晰，
接線生就會寫低。(想提高接聽率，可以留言問)

當電視台、電台以信息的高效率來壓止人民信息的公信力及正統性，我們必須反擊！抵制TVB之外，我地應該進一步利用電台反擊。
詳細可以參考下文：
論無力者的暴力及制度暴力

附上隔離POST既日程表

9.28 9.29 9.30 10.1 約定你~

推

支持電台攻勢

好似有D題文不符

dllm

係太眼瞓
遲啲再整合開post